點解planto冇得add馬會acc？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

咁我點理財牙

[知己知彼]我地開始有收成

阿咩你個狗會ac每月虧損4600大洋